[年經] 如果黃家駒唔係生於香港，佢成就會有幾大？

呀媽里呀姑賓帶呀姑賓帶扔扔